請問咩叫做愛

係愛呀哈利 唔好睇錯野

蝦

認真問

哈你老母